召集所有精神病情緒病患者（22）

上個post爆左又見有人開
所以我出一個
因為呢幾日差返，想喺post傾下

咩事trigger到你

連登痴線佬集中營

星期一起身就覺得心情差差地
然後一路返工一路諗日日返工放工自己一個人，喺屋企無所事事
好想有人主動搵我，慰問下
越諗就越覺得唔開心

而且成日有種夢遊嘅感覺
坐緊張櫈，訓緊張床好似會隨時消失咁
而自己又干涉唔到周圍環境
冇自主
好奇怪，又頻密左

今日工都冇返

日日唔出街 攤係床 係咩病

又會比人捉入院既

巴打唔喺有返工咩

放假

放幾多日

1日 例假

同你一樣放假攤床就過一日

唔想咁 好頹廢

我都唔想，但冇動力

有冇巴絲有CP介紹？重點係睇完覺得病情有好轉

應該未到我諗

好想買d鎮靜劑 有無d係去藥房買唔使醫生寫紙